[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1430)

?

接納

3337 角球大細 星期一 74
艾夫斯堡(主) 對 哈馬比(客)
角球大細
大[11.5]@2.80

GOGOGOGO

做咩唔開PO

搶1001 又唔撚開 輸到月尾啦屌

慢撚到

on99

執雞

11.5B 信心之選

半大黨有冇?

巴打要左咩盤

信念又唔撚開 on9仔

半場大 秒goal啦

半大JUMP

讓主

有

艾夫斯堡-1

半場入球大細
大[1.5]@2.22

SLOW

入波未

信念

hi

Sorry
手機開好慢

半大針

你都開錯....

半大全大已死

主能夠~~主能夠~~~~~~~~

slow

..

讓主同路

角大？

尊重1001

唔該allback巴

Go 1001

半大 快手

廿蚊半客

開錯

主盤

主fg，客盤

希望同路既朋友一齊唱

震緊

0c針

9.5b針

由讓人變受讓多數都

買11.5正ON9

Sor 自膠

呢排贏馬輸波
要咗上盤 各位巴打睇路

5min 0c 0:0
90min?

黃衫邊隊

主

我都想問

半大！

星蛇點睇角球

智巴有無料賣

通常都贏

半大集氣

綠衫勁到

Me slow

主黃客綠

主係咩衫唔重要
最重要係入波果隊

慢到

子龍慢到

11.5b

買左11.5輸哂啦

好靜

GOAL未???

唔撚係又0-0啊

jump哂

Nba 了

乜柒都無

半細cash

主盤針

哈馬比好似高一班波

屌打緊 好似係
1C

1C

睇落都幾肯落底... 正想買9.5就角.. 又要等多等

再高班都只係假波 劇本話晒事

等8.5b安全

啱啱9.5B上到2倍 一想入就C

0-1

主隊快手

中!

角球

哈馬比 fc cashed

入未

2.5

馬會精選 12.5倍無入球 要了

Hide Blocked User - 我屌你咪撚走

bam

Bgor 2.5b

屌你老母咁串？

10 分鐘

Bgor 要埋2.5B 喺咪針得

屌

人地0-1都無講錯 角球嘛

個角大唔識郁..... 睇黎10.5都要入

2c

半大ifc睇波

冇啦冇啦。。。

快買2.5s

大家睇路

11.5s

小弟窮得只剩運氣

0-2添

打氣好勁

屌咁快又c

入唔切9.5b就瘋狂刷角

10.5 高水買了 好難等

bgor係咪mon住波po

半大crashed

半大角球

bgor我想入大波呀

客似樣？

B gor有無買架？都無交易圖

禁屌緊

佢應該follow晒d大蛇

繼續刷

禁屌唔入都無用

半大已死

Goal未？

禁屌唔入比人入啦

次次都有買就輸死十年啦

係咁落底 好難等 一陣又c就

哈馬比禁住砌

牙蛇仲入唔入2.5呀

艾夫

唔洗刷 球探再響係中場

想入10.5b 但角球黑仔王

有冇link?

哈馬比勁

等多陣！

打瑞典超級聯賽直播就有

整多入球黎定下驚先啦

智巴 大波2.5 go?

-10C

艾夫好撚勁

感謝

個旁證都幾撚濕鳩 100%拎硬都唔舉

爛牙幾時賣d料比我奶下

-8c

邊忽勁

睇泥您要打俾連c呀

劇本話主隊不敗了 仲唔勁？

3c

-9C

等8.5B 9.5B

3C

泥乜鳩 打好d好辛苦你咩

艾夫斯堡班人識唔識踢波 20分鐘都未夠4次越位

2.5大了

入唔切10.5b

角球大細 星期一 74
艾夫斯堡(主) 對 哈馬比(客)
角球大細
大[10.5]@1.97

NO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

買唔到啦又

9.5入唔到 想死

屌 無9.5c了

我1.87買入

屌想等高水買b ar

半大jump

屌.. 連C.. 冇得買... 食屎

仆街買左10.5s

半大冇了

2.5B???

做咩停撚左場波

-8C

有人碌地

訓醒要有錢收！

4C

4c 9.5 10.5細ifc

刷角

冇理由依家買12.5咁笨柒

All in咗半大點算？

刷c刷到

屁馬去左踢瑞超？

角一撚定大

12.5b 要啦

咁快就連c
入都入唔切

12.5點買呀

全16不是夢

4c

繼續比c

角大大船

12.5 唔敢要

2/2.5

20min 4c
90min ??

求高蛇打救

大波jump

2/2.5s要？

11.5高水都買

轉返平手盤

等10.5 11.5啦
12.5真係好難

半場後先睇下點入

半場隻夠8角先

大波針

依家先黎買細波. .玩咩

馬會精選無入球

冇睇即場

主入一球可以？

2.5/3就話博細姐

半主 半客開左先啦

12.5 s

又停

0:0 ht

必細

傷完未

智慧齒係邊度

主隊迫得好緊

尼馬上身

狗會精選走地,細波格

智蛇D料好準

主隊紙板人？

佢等緊2.5大

2/2.5啦

2/2.5都有了

有無咁易傷..屌你班瑞典佬

2/2.5都出埋

召喚1.5

潛定先，廢事比你班友jer住晒

笑死 傷完又傷 傷到推車

2/2.5了

開到3球 放心

半大 馬會cashed

智巴, go5go

換班NBA球員入黎未 呢班垃圾唔識踢波

半細全大🤔

沖個涼希望返嚟見到半大

智仔 訓左

肯刷c未

笑撚死又傷

角球大細 星期一 74
艾夫斯堡(主) 對 哈馬比(客)
角球大細
大[11.5]@2.08

-8C... 怒叫

傷足半場

又傷

心灰了 諗住加大注碼玩下 點知豬撚哂 all in埋落去2/2.5b算撚數

D人豆腐做屌你.. 上半起碼補返5MIN俾我

絕殺戰術

補夠10分鐘

撐星星

9.5B 準備

肯入波未

會唔會又0:0

妹夠未

10.5B ready

買定差唔多

又無角又無入球 踢黎把撚

停哂角... -8C點叫

B GOR入咩2.5B

咪撚係

跟佢買2.5s

踢緊乜 你老尾

無限角！！！

陣間1.5/2 都開到

1.5/2

希望b gor對家準，買左主盤

開咗啦

佢根本無買，虛擬投注已經咁燈？

見一開波哈馬都攻得唔錯
買左哈馬fg
買完攻都唔攻....

場波太悶.. 睇戲算

跟左高蛇買角大... 無啦無啦

瑞假

Jump 11.5b

半大只需

好悶

10.5b jump

9.5b都開始驚

主隊防反d人跑步快到

高蛇出左角大？

無跟牛屎佬

有冇奇蹟半大

高蛇要咩

9.5 開波果陣幾多賠率？

停哂角... -7C點叫

5

C

真 好撚驚佢入

5c

-7c

最高上過2.幾

刷佢老母

屌 差D回到9.5架

想買果陣又刷

馬會精選

冰c

不嬲平均10分鐘1角
今場10角點都有啦驚條毛

又買唔到 馬會好撚勁

6c

停哂角... -6C點叫

球探又壞左呀???

6

-6c

-4c

明明次次對賽都大 屌

屌 好想入9.5

有冇人知高蛇要咩

屌邊入得切

唔好半7

唔好刷住啦

主隊呢球好近

刷c

全力刷

而家啲角想入都入唔落手

正想講

頭先10.5b咁耐你哋又唔入

禁屌唔入比人入啦
哈馬比

又買左西波

半7會點？

都未有兩倍水

半7全8 不時出現

會中

全7

12.5兩倍都要入啦

屌 哈馬比後防跑得好撚慢 未食飯？

入左重灰緊

半6全九 半七全九

主ng可入？

我求下你入波啦

全大針

如果又0-0我服馬會了

主入ok?

不要不要...

有俄羅斯影子

我服你了

燈撚到 2.5S 客盤

-5C

7分鐘奇蹟2球

下半場都跑咁快真唔冇食藥都唔信

賽前低水大波真係死鳩硬

馬會睇好1:0 同1:1？

11.5s頂住

半場比多2角

半7 半8

主數456OK?

得閒巴下次早d出分析

希望10中8

少賽事嘅日子,對賽往績入咁多波,開個2.5/3 1.7幾大=暗示

救得1個得1個系列
必細

10炒8

你買左哈馬比場波？

1:0
2:0

上半同我補撚到開半大為止

準備上樓注 足水1.5/2b

真係bdog，唔知仲有無人信佢

89分鐘先講呀傻鳩

有機既。。。

場波悶到...

傻鳩
上個post已經講緊

甲巴一早講左
同路細波

All in 0比0先

1.5出現

1.5了

死都唔開足水大波 仆街馬會！

1.5 s

又唔撚block喇傻鳩？

照屌返口

1.5b 好似幾好

入番粒先啦 主

馬會即場依幾日都無大

馬會開夠閪波未？

半0全4呀

世盃

補2MIN.. 球證弱智?

半大jumped

下半場nba了 有無支持

補得2分鐘....

得琴晚場決賽有

有角未

球證買左半細

尋晚美假細波絕殺半全大

當馬會 東方 蘋果都要主盤

捉到路買細

傷停都搞5分鐘啦...

弱智都做到球證

我覺得會和

日假 0:0 16C添

好努力扮攻

複製賽事

又逼害半大

半6全？

收到風 波旦1:2/2:2

買返個無入波先

唉屌又中伏

14

仲唔係半0全0

半細全細殺曬賭仔

本多終勝

2:1 膽 trytry先

半膽1:0 / 3:0巴打

11.5B要唔要好呢

想睇下bdog今次會講咩

?
要記住本多終勝

認真兩隊都泊緊大巴

Go

12.5b都買了

賭仔唔識買細？

乜都細

45分鐘2次中龍 TOTAL 3次龍門

CLS

細嘅開場前買曬
而家唔會買

1.5b跌咗水？

2:1 膽試下

yes

係

感覺下半場大逆轉

有冇人搵到兩隊紅格時間

半0全4

同路

哈馬比下盤,細

入唔入到波都係問題

半6 x2=12

智慧齒已燈?

有無高士路盤既手足？

水晶宮都炒到咸屎客其他

買左-1

jump 半場踢乜呀 仆街

Same road
博走盤

呢場如果又00既我聽日去馬會寫血書

踢咩波
半場先得3射

狗會走地必閪

睇埋呢場先 冇錢買

比多6角呀

感覺下半會冰封角

全大係咪閪硬？ 上場艾夫 作客都21射 呃鳩人？

有幾多手足全大上咗船

支持 冰封角球呀屌你老母

唔比

7c

7C

-5C..
兩隊俾D心機刷啦大佬

....

C快到

屌 真係唔敢買角 依頭講完 轉個頭就...

星星我地同路

0:0 16c 反兜劇本?

比多5c

半0全3汁半格都好呀求你

我覺得可以

破產不想同路

快快手刷多5角收工比我訓

-4C

唉屌 訓唔撚著

-3goal

輸哂就訓得著

1/1.5

就似 買哂全大

無角⋯

點解馬會揀親即場都可以閪成咁

仲未入波

11.5b 入唔入

馬會有呢D濕鳩賽事走地 已經習慣買細波

唔刷角點入波.. 傻傻地

下半場完全無起息 仆街到

回水啦牙仔

平注濕鳩賽0：0
長追會贏

客隊要入

C呢

無限角！

角球KEEP撚住呢個中位.. 姐係11C完啦屌你

狗會精選過先俾你地玩走地波

咁又救到屌你老母

無入球有成3倍

好彩

-5c

0:0.......
好啦

4倍入了

單刀都唔入咁都排第3

咁撚樣都救到

咁都唔入死撚左去啦

11倍入了

角呢屌

無c咁唔買啦

屌客W

兩隊都垃圾.. 平時點開大波

定d黎 唔洗跳 放心

就爆啦

贏半

又停c

no goal到完場？
但感覺哈馬比多咗射龍

1:2完

吹撚完雞未 係咁停

假象黎

入波未想訓

冰封角球入球呀屌你老母

no goal跌得好撚快 就離3倍都冇

1:0完

入未呀 黃金時間啦

係咪玩鳩我補左11.5b 就停C

我要求唔多 一係0:0一係哈馬比贏 1/2

9分鐘內1C

+1

傳3腳吹一下..
球證派牌啦屌.. 係咁犯規阻住哂

加埋得7腳咩叫多左射龍

original 15 odds

上半得3腳

冰封入球角球

10.5b

快撚手入啦屌

西波 屌你老母...

9.5b唔係都要針呀

廢到痴線.... 繼續睇戲算

哈馬比fg

乜撚都無 好波

夠膽10.5都唔過吖屌你老母

美假針 日假針 瑞假都準備針

咁都唔入

廢撚到

7C完以後唔賭

又係依條垃圾

c呀

快刷角啦

哈馬比禁屌 好似係

又一場0:0

開即場就 美假0:0 日乙0:0 瑞超都係？

窿窿踢黎做咩 屌你老母

開到0.5/1

0.5/1

笑撚死，大莊睇黎琴晚法國豬好多，今日追數

無入球係咁跌

C!

好在今場買得100 屌你老母

8C

高士路出黎未

-4C..
兩隊俾D心機刷啦大佬

琴晚都還返曬

8

8c

終於8c 靜咗咁耐

岩岩想入就c

2.5/3 1.68

又唔入

跌到咁上下就會入波收割

角呀

繼續冰呀 屌你老母

刷佢全家

分分鐘1球都冇,一係客入

咁撚樣都唔入，係咪on9

比多4角一世球迷

連C呀喂

咁都miss

連c

訓咗 岩岩高蛇有冇出巴甲水

10 5水位開始升冇耐又有c

屌客個龍又好撚神

等到岩岩10.5 b兩倍水就即c
屌佢

9.5b

似11c完了

射波無力

12場26球 點撚入架？

馬會計得好準

一定開到唔洗驚

就黎叫到咩球隊都有啦

0.5/1B 上車

賽前9.5b又贏

兩隊都幾肯攻 肯去邊

連c啊

高蛇 七點場有冇出水

咁撚快燈

馬會好波

冰封角呀屌你老母

刷角呀

七點讓和

角nba了

一早要換走件垃圾啦，幾次入得都失去機會

V普迪爾入場未呀

無入球就黎得2倍

唔批准

全大放棄 88

哈馬比變熱門

艾夫快入

換邊黎掉轉繼續傷

之後主入

9c

-3C..
兩隊俾D心機刷啦大佬

比多3角

入唔到c喇屌

有角呀我係咪眼花

22分鐘2C唔難吧

主撚識入波咩 哈馬比上

天狼星都有波入 呢兩隊比狗屌

要多3C

唔係又00咁on9呀？

ifc準備

01 機會大過00

g chi

9.5s針

10C!

又單刀唔入

比多2角

哈馬比個龍勁到

10C又開始刷返角

-2C..
兩隊俾D心機刷啦大佬

10c

兩面個龍都勁到仆街

角大了

又要針 屌 日假執到嘅又嘔番出嚟

單刀都唔入

屌佢老味2隊人都好似跑到蹓冰速度咁

9.5b cashed

單刀都唔入 垃圾

20分鐘2角都開唔到可以去死

哈馬睇黎要輸

13c 心滿意足

19分鐘開唔到1C可以戒賭

差11.5b

攻得好快

和波啦 兩邊都唔想入咁

Feel到要入了

打和啦 super

Master of puppet

哈馬比

力屌兩角

似想和

Enter the sandman

76-90分鐘4個紅格

就黎主隊紅格時間

11.5b ok?

冰封入球角球呀屌你老母

3.6 1.73 3.6

黃衫入未

想追12.5b 追得過？

比多兩角呀屌你老母

無埋了

哈馬比差D

11.5等高水啲入得過？

哈哈哈馬比

逼害入球

11.5 comeback

主隊就快入

我覺得全場12C

我唔識睇

應該12c左右完

一早又唔踢屌

高水都冇時間刷 刷到都唔比你高水

0.5/1 b?

睇馬會賠率似11角完..

大波是夢嗎

Allin

啲射波似傳波咁....

10呢

初盤只開9.5同11.5…

只係識射地波

主隊8射7中0入球

仆街 bgor 燈11.5b

主隊入未呀dllmch

連角呀

B gor.... 11.5B

你咁講完 唯有入少少搏下

而家咪撚入啦 打和齊齊不敗大家開心super

B gor

個11.5細跌得快到 我屌你老母

1.77 11.5b 入唔入好呢 但又好驚俾佢撚

0.5/1 入番注先

刺激了角

11.5s 100%了

下次再追過b 入唔切10.5b高水

睇黎無入球準備收錢

屌 bgor搞到我唔敢買11.5b

企定定空哂射都唔入

我屌你b gor返去訓啦 仲死出嚟燈

假波

B gor要退出了

痴撚線 主個龍咁都守到 勁到

兩角

角呀屌你老母

狗會呢兩日開既走地差唔多都係0:0

Bgor 瘋了 瘋了 全都瘋了

刷多2C啦

又守到

主隊8射7中......

神神救。。。

主隊個龍咁撚勁..

12角完我食屎

11.5 B 召喚連c雅

角！

無入球了

係咪食撚左藥啊 咁都救到

聽日場走地大家識點買啦

G chi

仲有十零分鐘時間好似入左第二個空間咁好慢

上半中途悶到瞓咗 醒咗已見6角 一路都等唔到高水10.5b
btw狗會走地波必閪

咪撚救啦 比人入會開心D

有本既巴打可以試下客NG

幫手食啦

當你以為開細 一個反咬開大

今朝場la唔開角就刷到仆街

呢場波真係練心精選

一陣10.5b立即入

當你估佢00既時候又會開大

11C

-1C..
兩隊俾D心機刷啦大佬

連C呀

冇了冇了

11c

唔知有冇得5連呢

不敗了
比多角收晒

一定唔會

10.5C Gel

-1c

12c應該有了 頭先11.5高水係最後逃生門

咁撚似今日水戶個場 單刀自己仆低

快冰c

屌你 自己達Q?

哈馬比快手刷C入

又角大 0.5/1 b gor 買哂

哈 馬上比C
艾夫c堡
快d整多粒c

垃圾 自己仆街

冇入到

1-0未

狗會我屌你老母！再賭睡假斬手指

親愛的角！

入球大細 星期一 74
艾夫斯堡(主) 對 哈馬比(客)
入球大細
大[0.5/1]@4.40

$ 20.00

第幾餐屎

屌 bgor 唔係熄燈呀

哈馬比,比多隻角屌入埋佢

有bgor 冇11.5b

快d ft1:0 12c

哈馬比c
艾夫c堡
cccccc唔好比佢停

5分鐘入兩球啦

屌你瑞典波又針

艾夫斯堡1:0啦屌

0:1啦屌

支持

真係無入球完場

Gchi

兩邊個龍都好撚勁

馬會開親即場都00係乜撚野玩法

Bgor 我對你有信心架 11.5 b

數唔到

屌，真係只識射地波

快啲完啦屌你老母

準備定針

G chi!!!!!

20雞冇入球位手足收錢了

哈馬比d回守嚇死人 慢撚到

11.5大呀

2邊神龍..

睇怕都11c完

是但一隊入啦屌

畀多1C啦 唔該

絕殺1:0 買定主勝先

唉逼害入球，我已經係ifc等緊

一個角呀屌你老母

今場最後一隻角即將出現

完未呀屌你老母

神龍逼害入球

神撚到

又係傳得咁靚都唔入 仆街死啦

9.5b 10.5b 12.5s cashed
客w

邊隊

ok

屌主12M

召喚 c雅幫幫手 11.5B

12m

12M...HOME

艾夫12M

12M!!!!!!!!!!!!!

12

咁樣12碼。。。

home

cashed 12m

主2:0 派100 頭5抽1

主能夠~~~~~~~

屌唔好呀屌

12M

變c ok?

上啊主隊

12m咪撚又射地波

屌 入緊主w

買咗主 12碼唔敢睇

假波....

jump

希望龍門救到有角

lm

劇本

真係假波…

Miss

做乜鳩嘢呀成場波

屌你老母

0:0

唔入...ON99

12c

變角!

12C Cashed

12碼刷C

MISSED

Goallll

神龍

實入嫁咩

MISS

連角唔該

點球都MISS. 咁樣做0:0

12M變角

miss

12m換角球！

12m>12c

好波！

個龍勁到

missed笑4

11.5B cashed

得咗

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL 破產

屌 比哂機會主都唔入
比哈馬入ok?

客又唔入

變角了

比多c

11.5s 主下隊 哈哈 咁樣輸 屌你老母

客頂實

守和唔該 上呀

到客入了

12碼都唔撚入
針

屌你 bgor咁都中 11.5b

救到就哈馬比入啦

13c 一晚球迷

笑話一則

nogoal咁都頂得住

抵死

神呀 掂呀 果然即出現

主盤 11.5s

成真

笑左

完啦好嘛 打和super啦

賽前買左500 半場再追500
10.5再追1000

好彩補撚咗11.5b

靚呀 12M 變 12C

SUPER!

11.5b dllm咁樣刷返嚟

到底係龍門勁 定啲前鋒on9

12m唔入對家入

掂呀！

12.5s頂住

補幾耐。。

角球都要打和 6:6

12m m stands for miss

冰埋入球！

罰球入啦屌

3

屌 波又輸股又輸 on9

super到嘅聽日三餐食屎呀

痴撚線，擺明做個0-0

nogoal gel

主隊

擺明殺角細

碌入去想博12m 笑死

12m都炒

爆左11.5

中楣

三場走地角大+入球細

屌 完未

super到嘅我聽日三餐食屎呀

12m唔入到客入

home中柱

客會唔會入呢
好緊張
買左ng 雖然好耐之前買

13c 就完美

垃圾球隊!!!!!

兩隊都廢到

無入球穩

中柱

笑咗 咁都唔撚入

神龍 go mu la diu

哈馬比半格穩到

Away

12.5s is

馬會精選殺賭仔

終於贏錢

想睇你食

笑死

0:0 FT 12C

屌 咁樣12c

拍片

Ft 0:0

哈馬比罰球

真係要拎12m都炒d人去堆填

2.5/3大先得1.74

角大黨勝利

No goal 11.5B CASHED

bgor 出4口有兩口唔中了 夠薑之後中曬 唔係就同摺撚埋個清爐

12m變12c 真係精選

FT 0-0 12c

0 0 12C FT

屌你老母 下盤 0:0 搞撚掂！

收錢

0-0 @3.12

我迷失在這場睡典假波

Fs巴

polo 又針

完 10蚊無入球

跟佐

dllmch係咪完咗啦？

12c cashed

屌上盤咁又針

3個聯賽都針~

我